急 關於強我積金

因為兩個月前加左人工
但今日發現老闆係加人工後 強積金個供款無變
照未加人工前個個數去供
因為想置業 但因為咁怕過唔到test
想問有冇得補供翻？

可以

係咪同老闆同強積金溝通翻就可以？

係咪過左三萬

未過

我係公積金，點解離職，唔可以即刻拎？？

係呀 你自己果part都要補番

我幾年前睇可以 唔知有冇改到

需時大概幾耐？